今晚化憤怒為行動

今晚再次遍地開花
當獨裁成為事實 革命就是義務

推